練左六舊腹肌但兩行唔同高度點搞好？

一邊上下兩舊中間橫坑正好連去另一邊其中一舊既高位

L

天生
冇辦法

有無圖

再投胎過

變返一舊再諗計

好多人都唔對秤架

死症

Same

天生架喎
你睇下阿朗胸肌都唔對稱

腹肌形狀 and數目係天生既
有d人得6舊 有d人得8舊
點樣操都無法改變
而我得一舊腹肌

剩係做低左個邊
慢慢會平行返

搓返勻一舊先

天生

咁....都係變返dadbod算
聽講近年d女鐘意dadbod既安全感

谷實

扭過d

古谷實我就識

比啲掙扎

變返一舊重練
下次二邊用力平均啲就得

手術

我覺得腹肌唔整齊仲好睇
齊緝緝果D睇落好人工好唔自然

咁樣真係好撚柒

用黑色marker畫住先

砍掉重練